如果開一間具香港特式既女僕cafe要有D咩

一有人入黎就講 番黎拿 仆街
全程女僕西口西面 零笑容
食物全部公仔麵 碟頭飯 營多
玩遊戲班女僕就係咁 屌你個死毒撚 快少少得唔得 諗緊撚耐架 屌你老母

私鐘服務

加埋譚仔阿姐落去

做放題

譚仔阿姐 10件
西面平胸女 5件

好毒...

淨係想像到啲女僕都係MK妹

香港的女僕唔係全部都係賓賓印印咩

睇字都覺得正，已經急不及待好想幫襯了

要搭枱
嗌餐唔講英文即屌
食完即刻拎走

要有偽娘

jolibee咁

d 客係咪要稱呼佢地做衰妹

閪面港女
仲要客人叫嘢果陣 十問九唔應

樓主係打上去嗰個?

Jolie Bee

痴鬼線

要有美腿 短裙仔

No

唔比有波

可以問價、即場屌西

叫澳牛開返間<<女僕冰室>>

屌閪